而家仲有冇人會寫日記

早幾日搵到本中學嗰陣既日記
發覺都幾無病呻吟
跟住屎忽痕買左本簿仔寫左幾日
而家仲有冇人會寫日記

日日都一樣 寫黎做乜柒

中學雞嗰陣日日都叫春
而家每日寫自己啲股票賺蝕幾多，同埋啲咸濕嘢
都幾乏味

擺上黎睇下

Show happy?
Hkflash?
Xanga?

Id幾多 想睇
係咪講下pe 堂走堂 lunch去踢波嗰d

諗緊好冇寫週記
日記真係難寫啲